英國稅制

大家咁熱烈討論英國
又知唔知英國要交NI 同強積金唔同
唔會比返你
薪俸稅仲高達40%
加埋仲有VAT20%
遺產稅都是有的
你有層樓死左比個仔，交唔到稅就完了

大家討論下

討你老味咩 又想吹人地好d
人地NHS 淨係做唔緊急手術1－2個月就排到
你老味，香港公立你預7年啦

不過都唔怪得香港醫療 我做開7－8成都係身份證M,P
無左班新移民 香港都應該可以1－2年內排到

又想吹外國好差＊

好難可以差得過香港（如果係窮人）

咩叫緊急先, 香港緊急一樣好撚快, 駛鬼幾年

上面講緊唔緊急
淨係癌症病人ct 要等大半年就知痴線啦
唔洗吹奏HA 跟本係minimal and ok service only

係阿，你排到緊急你都得返幾個月命，係幫你做舒緩治癌，相信政府，唔怕！

例如Joint replacement 跟本好多婆婆連排隊既資格都無
排隊開始都要5－9年 你排到1－2年內，我話你勁

睇錯唔緊急
係, 唔緊急無三五年唔駛諗
除非你係老人家

上面講左，老人家都無情講

原因係新移民太多

仲要係全球税

呢兩三年唔敢講
七八年前有老人家有單眼白內障, 排就話要排年半兩年定三年
最後實際三個月, 可能好彩有人香左做唔到可以攝期

只能說係個別事件

唔係全球稅

TV LICENSE FEE

百幾鎊一年

其實去到英國你又唔使點儲錢
退咗休到時食政府又有咩所謂
你依家當30歲做35年野交咁耐入息稅到時你都唔會俾人話蝗蟲

美國先係

只係覺得如果計掂條數就好，唔好太主觀覺得好同差

只要有得參軍剿共，9成都制！

我而家喺歐洲住左兩年
每個月¼係俾咗交稅

早幾個星期入急症室
食錯野個胃小小唔舒服
入到急症室醫生護士等病人
我一入到去完全唔駛等
即刻驗血照超聲波照X-Ray
一蚊都唔使錢

嚟緊又去睇婦科
每年免費做抹片檢查

啱啱嚟咗一個月嘅時候
喺香港要剝智慧牙
香港要一萬蚊一隻
呢度科技先進啲
醫生有耐性啲
$500搞掂剝咗兩隻

福利係好
但係香港交稅15%最高
同呢度40%
要習慣搵唔返香港個錢

其實我都唔明點解話搵唔到香港嘅收入
我嚟到歐洲
首先外國人樣
啲人會覺得你係幾叻先嚟到
好容易我哋外國人又會係俾人睇重

仲要話喺香港人識變通做嘢又快

我搵嘅錢比香港多咗
洗嘅錢又比香港少咗

求教
到宜家都未找到工

利申： 會計燃 已轉acca